{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(오천) 더반힐글램핑&리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者の場合、同性の場合のみ親との通話後に入室できます。 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために、決められたチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりする責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、または高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って表示されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューを楽しむことができる時間と場所は午後6時から午後11時までで、炭+グリル料金はグランピング30,000ウォン、ペンション25,000ウォンです。 IPTVまたはWiFiを利用でき、利用可能な客室は全客室です。 フットサル場は午後5時から午後9時までご利用いただけます。具備されている項目は基本物品です。 駐車は可能であり、駐車施設が完備されています。 周辺の観光地としては、烏川港、カルメモット聖地、保寧烏川城、烏西山ススキ群落地、大川海水浴場があり、走行距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊するために必要な手続きはありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性の場合のみ親との通話後に入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために、決められたチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりする責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、または高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の料金表が誤って表示される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って表示されることがあり、この場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる時間と場所はありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる時間と場所は午後6時から午後11時までで、炭+グリル料金はグランピング30,000ウォン、ペンション25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVまたはWiFiを利用でき、利用可能な客室は全客室です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フットサル場は午後5時から午後9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、烏川港、カルメモット聖地、保寧烏川城、烏西山ススキ群落地、大川海水浴場があり、走行距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 808
    }
}